泛民進攻功能界別 本土進攻地區直選

楊岳橋 ➡️ 法律（界）
譚文豪 ➡️ 航運交通（界）
郭家麒 ➡️ 醫學（界）

本土派 ➡️ 新東（地）
本土派 ➡️ 九東（地）
本土派 ➡️ 新西（地）

啱

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

或者交捧畀上過前線既年青泛民：

鄺俊宇 ➡️ 新東（地）
譚得志 ➡️ 九東（地）
黃浩銘 ➡️ 新西（地）

陣淑荘 ➡️ 體育、演藝、文化及出版（界）

本土派 ➡️ 港島（地）